<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>OpenCV T羹rkiye</title>
    <link>http://opencvtr.org/</link>
    <description>Recent content on OpenCV T羹rkiye</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>opencvtr.org</copyright>
    <lastBuildDate>Fri, 12 Jun 2020 11:16:43 +0300</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://opencvtr.org/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Topluluk Yeniden Yap覺lan覺yor</title>
      <link>http://opencvtr.org/posts/opencv-turkiye-toplulugu/</link>
      <pubDate>Fri, 12 Jun 2020 11:16:43 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://opencvtr.org/posts/opencv-turkiye-toplulugu/</guid>
      <description>2015 y覺l覺nda, OpenCV ve g繹r羹nt羹 ileme teknolojileri 羹zerine 癟al覺ma yapmak amac覺yla oluturulmu OpenCV T羹rkiye topluluumuz, malesef uzun zamand覺r aktif deildi.
Bug羹n itibari ile topluluumuzu yeniden canland覺rmak amac覺yla baz覺 ad覺mlar att覺k, OpenCV global topluluununda desteini alarak yeniden yap覺lan覺yoruz, bu yap覺lanmada sizlerinde desteine ihtiyac覺m覺z var. Bunun i癟in aa覺daki bavuru formunu kullanabilirsiniz. L羹tfen bizimle iletiime ge癟mekten 癟ekinmeyin.
戊 Topluluun Amac覺
OpenCV T羹rkiye topluluu; g繹r羹nt羹 ileme, bilgisayarl覺 g繹r羹 ve yapay zeka alanlar覺nda 癟al覺ma yapan veya ilgi duyan kiileri buluturan, bu alanlarda bilgi ve deneyim payla覺m覺n覺n salanmas覺 amac覺yla bir araya gelmi kiiler taraf覺ndan oluturulmu, ticari ama癟 g羹tmeyen g繹n羹ll羹 bir topluluktur.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hakk覺m覺zda</title>
      <link>http://opencvtr.org/about/</link>
      <pubDate>Thu, 11 Jun 2020 12:50:28 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://opencvtr.org/about/</guid>
      <description>OpenCV T羹rkiye topluluu; g繹r羹nt羹 ileme, bilgisayarl覺 g繹r羹 ve yapay zeka alanlar覺nda 癟al覺ma yapan veya ilgi duyan kiileri buluturan, bu alanlarda bilgi ve deneyim payla覺m覺n覺n salanmas覺 amac覺yla bir araya gelmi kiiler taraf覺ndan oluturulmu, ticari ama癟 g羹tmeyen g繹n羹ll羹 bir topluluktur. Topluluun amac覺; g繹r羹nt羹 ileme teknolojileri alanlarda eitim materyalleri oluturmak, etkinlikler d羹zenlemek, akademik 癟al覺malar覺 desteklemek ve bu alandaki teknolojiler 羹zerine tart覺ma ortam覺 salamakt覺r.
Kimler Var?
OpenCV T羹rkiye topluluu, g繹r羹nt羹 ileme, bilgisayarl覺 g繹r羹, yapay zeka gibi alanlar da 癟al覺ma yapan m羹hendisler, akademisyenler ve 繹rencilerden olumaktad覺r.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>